4000蚊派幾個月派左去邊？

有無人一樣仲未收到4000？
我同屋企人二月中一齊交 屋企人收到 我未收到
用咁多人物財力派 意義係邊
點解政府做野咁龜速

身邊好多朋友都係咁！剩係得屋企人收到自己就收唔到。

有排等 同中六合彩冇分別。

完全理解唔到點做野 明明份表應該係前後...

之前派6000都無咁煩